家境小康 你問我答

各位有咩想問？

廚房幾大?

屋企有幾多層樓

無度唔知

2

家庭資產有幾多
先夠膽叫自己小康

3000

每月租金收入幾多

小康蝗語冇人屌

月入20k已經小康啦

有無女？

零

係咪屋企有錢所以每日上黎9up?